1歲男童家中昏迷 送院不治

1歲男童家中昏迷
送院不治

港聞

【本報訊】大角嘴海弘道帝峰‧皇殿，昨午4時許，一名1歲男童被家人發現於家中昏迷不醒，他事後由救護車送往廣華醫院搶救，惜終告不治。警方正調查男童死因。據悉，男童患有腦積水及肺積水等先天性疾病。

可惜呀 咁難得抽到靚首抽

咁多先天性病都叫靚抽

中水銀毒死

你人生要幾悲慘先黎葡萄個腦積水bb

咁幾多成香港人買得起?

帝峰‧皇殿

邊個改?

好可憐

住係果度9成9蝗蟲/新香港人，連禁lift/開門既保安見到人都係普通話行先，所以死得好

利申：補習去過